[IOS/AN]真三國無雙．斬(69)爆肝升新將

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考 (最新版)

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (不再補圖，因為冇人再敢抽)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 王異(警察服裝)
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 大喬

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

[b]原5= 1802攻
原4= 1386攻
原3= 1179攻
1lv=50攻, 3lv=1突

0突原5= 3突原4= 4突原3

[b]by雅緹密

原5= 1802攻
原4= 1386攻
原3= 1179攻

1lv=50攻, 3lv=1突
0突原5= 3突原4= 4突原3

我上面加左，不過打個code fail

辛苦了兄台

買曬20個乜都冇
關羽肥元雞肥就出過

每日一抽終於中原五

可以交換嗎?

希望我張原5出呂布
突破卷出他國
咁我就完成1項目標啦

新post lm

新post留名

6突呂布 利申1突

暫時4突緊
呂布世界第一
我想組呂布+張飛+關羽呢隊最強力隊組合

四突咩感覺

未升好, 仲係69LV
諗住6突先比裝佢試玩

6000玉抽左3隻銅甘寧,又要爆肝沖level

又min pay，重要無把可以用...
GM可唔可以幫我check下我account係咪bug左？！
名將+10%，抽專-20%？！

抽左2把6星專
一把董卓 一把周泰
仲慘過中3星

隻香香睇黎要去4突

公平咩

除左送原５真係原５，其他全部都冇驚喜既

我隻7日係銀底甘寧

中五星四星肥專武

一把5*一把4*

又中飛龍彈

本身就係送銀底

今日終於唔洗全min pay
有把5星
對於我呢啲咁黑仔既已經算係咁

兩把四星

3星4星

開分身抽專武順手抽下人
做咩啫又當當當

早晨一合
終於到我合到名將
但琴日先岩岩上6星 又倉管

關銀屏2突都唔升

想問下甘寧同祝融係咪名將黎?

係

銀平我都食左兩隻金底

你地個個都話關妹升爆有隊長技就夠既
排緊隊做肥被人食

今日狗屎運

金關銀屏都當肥食
你叫啲抽唔到金關銀個班玩家情何以堪

又返工
又掛機

我唔係點玩力隊
銀平突來都係廢

但咁樣食好爽下
好似我咁昨天食左3隻5星關平

我想要周瑜呀 比銀平我 讀心驚

其實我隻金關銀PVP都殺唔少人
雖然真係慢到hihi

我都想玩技隊 但隻驚下下出力隊人我
想轉都轉唔到

真讀心 我覺得每個ac 都會中特定既重複野 人人唔同 好似係

我一隻周瑜都未中過 但今個星期已經開左4把佢既專

周瑜得佢登入送個隻

Same

我都係

岩岩升左周瑜拔山專做6星

手多多一抽，抽完諗諗我又唔缺肥（要用嘅人），想唔抽嚟做咩

成日抽哩啲真心sad
上到嚟就見人中原5

話口未完又中周瑜
5把啦 5把都廢技

中過起碼6,7把曹專 冇把冰

我都覺
奇奇怪怪 唔知點定

樓上6，7把 仲要曹專

抽過3把 洗過十幾次冇冰

一把，一粒

Ok 喎
我有佢滿技可突

我連中兩把布暈專

連中3把許 暈專

之前唔知幾多粒都洗唔到
依家儲左7粒, 等擇日全部炒粉

下流淵同陳宮差不多賤

冇盾爭好遠

中祝融暈專但冇金祝融呀diu

發覺合走張金張角之後，
去抽專武會出冰武。

古銅妹真係正
張卷中左司馬 可以突一

豬M真係豬M

之前一直冇暈專，依幾日中左三把，不過都係唔值得升咁
一把李典Lv1 猛擊
一把廚房Lv2 猛擊
一把關平Lv3 猛擊

有冇邊隻值得升

冇

倉乜Q野管
拎去1突未得囉

升緊李典
就快可以6突

點解咁講?

係老遠掟D 車轆過黎

痴撚線

點撚樣可以成日中好野

偷雞囉
佢D招射程遠又大力
有得閃, 而閃reload得快, 其實幾惡

不過冇得突, 廢事升

個新活動都有排攪啦
2突黑妹

我覺得佢幾難控制
昨天有人打PVP
佢用淵起上面射落黎
我地3條友起下面差D中

即係冇個中?

避到咪唔中囉
中左就等10秒啦

岩岩抽左3000玉
出左2隻銅祝融
抽同執倉搞左成2個鐘

想問下6星專武果4種技
係咪一定最多得一攻一暴，
兩種唔同嘅防，
冇得有雙攻單暴搭一項咁？

主同副屬可以重覆

襯佢仲up抽多嘢先

主攻%, 副攻數字, 暴, 雙防(%+數字)

icic，即係副屬唔可能出兩個攻擊？

星彩bb 立即突

做左高級經驗肥料俾銅甘寧肥食

Mk甘寧 又食女

我可能今晚打埋1v1都會有3000石
到時又黎打水漂
33抽都唔中十倍up既話真係冇野好講

加油殘巴

44抽+升緊銀甘寧表示個活動既突破卷都拎唔到

呢度應該冇幾多位巴打夠肥打到上去突破卷..

唔可以

可以2突, 但係冇雙經我一定唔升
掛足1日都係50LV
利申, 廢青

正身同分身都夠肥4突銀甘寧

都話我合好多將架啦
都唔出下肥

威喇

殘巴其實你洗乜打活動原五卷呀.

一切都是運

合成未出過

雖然話就話合到原五係開心既
但其實想要曹操

GM洗鬼靠合成
合成係平民先玩

合隻大波姬出黎威!

很想要大波雞

合原5黎講 呢隻算易出

真係麼

一切皆是運
利申: 合原5出過2次呂布

合成一堆名將

肥

我自己合過張 上網又見最多人係合呢張
所以咁覺得

真係咁易出？

其實所謂嘅原5真係有用嘅一隻手數得哂

曹操, 司馬, 龐統 (燒)
關羽 (燒), 祝融(燒)
黃忠 (破防)

破防係咪即係強霸體
布仔1技黎喎

破防係降對方防

典韋同吹笛都有減25%
可惜唔係名將

我得黃忠關羽同祝融0突

一隻到冇

肥豬拔山op

我全部力名將都有，
但技名將一隻都冇
關羽有流血專，肥豬有拔山同暈，
其他張飛呂布都係柒技專，
祝融冇專

我冇祝融
但有黃忠同關羽
打PVP用慣左典韋

兩件巴打我有個長掛朋友想入小隊 可以嗎

我中過4把 二把冰

中過7把曹橾專，
一把冰都冇

好似日日都做重覆既事咁

育成Game 慢慢玩

P.s. 課金係戇鳩 慢慢玩就好

課金好似係多左機會中多名將同肥料囉
以度D人課金既都有單眼﹐曹操﹐香香﹐以D名勁人
我只課包就徐晃典韋孫堅

好似冇收到今日送的專武箱...

終於抽到香香流血

冇2,3倍經,條bar真係唔識升.
隻野要升到lv66

嘻 差D唔記得征戰都有元寶
3022 剛好過3000
抽多抽黎迎接10倍Up完

希望你中到

我就等新將10UP完即抽

嘻 今日係Lucky day 終於抽到多隻銅 可以一突

應該所有好運野都會係今日發生
上次我合中豬腳同日所有法寶都合到金

執番個尾彩

其實我尋晚見你地10抽之後我又抽左個10抽

水系我得郭嘉同文姬
應該升邊個好?
我有5星豬腳, 滿技6 星徐庶劉備
火就滿技6 星周DODO,滿技陸遜,袁紹
技隊我只欠曹操司馬大喬同龐統

你就好,中祝bb

....................殘巴唔好再話自己黑仔

10抽up幾時完

有冇團招人 尋日退左樂華

永久800%up
兩雙新將好似今日完不過唔知幾點
但睇上圖就知一定未完

咁都好d 今日應該升得切74lv拎元寶抽

吼 好想中祝融呀
活動原五卷俾隻我就好

中左食返佢要迫我升LV個隻銅祝融

黑左咁耐 點都要好彩返次

睇完殘巴我決定整多嘢十抽先

我食硬添

唔好呀 依D case多數仆執

一日中兩隻原五
個天終於可以令殘巴停止叫春

我決定拿拿臨打多百幾金抽多次11抽

下次殘巴再叫春我就會quote返佢張圖remind下佢

得返22金
想叫都冇得叫啦

含咗撚

引到個個都想抽
隻game真係好危險

我覺得係因為殘巴隻帳同一般玩家up既時間有唔同

3隻5星肥

完左新將UP?

屌佢老味甘寧祝融各兩隻銀，都唔俾多隻我升

我都覺 我感覺每個人個帳都應該有段時間係好運 大家就夜晚 我就下晝
我今晚個抽免費抽都留到兩三點抽先

P.S. 如果真係每個人都有斷時間好運 咁可能係跟名run algorithm
因為我個名得數字 好少見

銀祝融值唔值得用卷2突拎原5
他國都好似冇乜邊隻好突

🍦活動 3 : 新武將機率提升活動 !
活動期間 : 06 / 29 維護後 ~ 07 / 05 22 : 59
活動內容 :
活動期間內使用武將招募令時，06 / 29 ( 四 ) 新增武將 [甘寧 / 祝融 ] 的招募機率提升。

冇咩值唔值得
係你得唔得閒掛

但唔少人想升都抽唔到黎升
利申 抽晒d玉+幾百萬3*卷都唔齊2突

我自己就唔會用2張突卷去拎原5

睇錯原來用卷
用突破卷就算把啦

你想滿技？
水系來講祝都勁既

原本我都想升水祝突二,可借差一隻
結果宜家要升銅甘寧

唔錯

玉抽黎講好好啦

唔係呀, 凈係諗住要3隻銅來拎原5

想要陳宮

唔敢升祝融, 驚中番佢就大鑊
所以轉升甘寧, 中左都唔肉痛

你講既野我尋晚發生左

抽左3000玉都抽唔到一隻祝同甘寧

甘寧就算數啦

甘寧就算數啦 +1

bro, i know that feel

完左新武將up未？

自推

去到22:59

諗緊用唔用元寶抽
抽到爆倉又唔知食邊隻

抽晒3000玉一隻都冇
買左10幾張5皮3星卷
終於夠3隻銅甘寧

你可以開始爆肝升新將了

升咗幾日先60咗第一隻銅，諗諗下要15隻5星去做任就想喊

諗起要升做6星真係

唔好啦, 買下3*卷算

諗起都肉痛

極速升LV黎講
3-10真係冇得輸

好啦試下先
我係差一隻就可以2突收工

買左3張
2隻銅曹仁 1隻金陳宮
究竟陳宮有幾易中 食極都有
依家倉又6隻擺係度
即係迫我升啫

隻GAME真係好撚讀心
明知我爆哂倉，打4,5鋪出左2隻4星肥比我幫手塞爆倉 真係屌你老味焗住用元寶買位

我開到150倉都長期149冇位淨
又唔俾人再開多啲

150
我本身開到90左右，今日焗鳩住開到105

呢度大把人開爆曬倉啦
我冇開既分身都開到120啦

唔洗
升兩隻陳宮3星就夠了

日日掛機既我
已經參與唔到你地既討論

我掛到就快可以換電話

尿袋都唔掂

差住mini咁掛
粒電應該好快打柴

祝融果種強真係唔講得笑
身材又好
膚色又正（古銅
連技能專武都屈機

黑妹

甘寧果種渣真係唔講得笑
身材又無
膚色又差（望都唔想望)
連技能專武都垃圾過人

d技係幾型既
睇個睇字

認同

黑鬥黑

有更新

4突

我發覺以架一唔打以隻驚就會心不在焉
仲會無啦流鼻水,隻手會痕咁

你似有病多d喎，病向淺中醫

諗起突2完要升個6lv就慘

買完20張3星卷都係抽唔到多隻銅祝

屌
日抽埋, 有入場券了

佢岩岩出個陣我抽到今日
用左幾百萬，中間有銅甘同銅祝各一
不過未開始活動比我食撚左

公佈完活動，三星卷就冇見過佢地
我今日都買左十碌冇斬獲，痴撚線

D三星互食完合
巴打加油 巴打好運

二突了 差3lv 拎原5卷就收工

我已經比D肥塞到爆哂倉

執倉執得好辛苦
有石都唔敢抽

巧多

我依家張飛呂布豬腳啲肥都照合了

你係十抽定合出黎定點

唔知有無位wo,我一陣睇下

合得2隻

Lag到咁點玩？打空氣，郁又郁唔到，死左又換唔到人

有位，申左講聲

巴打我岩岩好似撞過你
你係金龍？

中

對

練隻銅祝融練到好悶
60升66 有撚排

呢條友未打先跑三十秒
打幾打 發現唔夠打 又跑過
打到我燥

對技隊 特別係曹操
開頭一定跑走佢招冰同盾

哩條友打過幾次，我都好怕撞到佢

我升緊甘寧,得52定53 今日好懶,100體都未拎

咁應該係😂😂

0.7%

唔係話每週任務個日常副本會減低完成次數咩,點解好似無改咁

多左50攻咁 金色係靚仔啲既

洗到金色係好事
即係以後先有機會洗更高

再洗啦.

中左金色好似就好易再出金色

同埋50攻已經係一粒四星紅石再多十攻
一粒四星紅 運氣唔好既我分分鐘兩星期先可能有一粒

升緊隻銅祝差一隻肥先二突，琴日抽極都抽唔撚到
跟住十抽抽左3隻銅甘寧番黎 屌.......哂撚左成日

最慘係唔夠5星肥就煩..

我個把14.5

唔比三經都幾難升五星肥

我14.14 唔係好想再洗
洗第二把好過

15號就可以買多次每曰250元寶,但係而家又冇哂體,就黎忍唔住買100體..好想掛下機,點算好

呢個真

玩殘

提外話 你地啲突爆or突得高既既主力 會繼續谷上去定分d較高既玉俾副將平衡下
我依家隻香香74lv 差唔多8千4攻 好似同8千攻冇乜分別咁 過關可以單過 pvp都係互秒咁

抽多隻銅祝點都比推到重來好

我會照谷一隻先，有時真係就係差果少少秒唔到人

我就谷勁一隻先
而家谷到曹8813 我諗我可能谷到佢九千先再算
另外兩隻都係7600 7100左右

係呀 而家人人都幾突
防禦高左 谷高攻擊力先保持可以秒人

對曹操我每次都係企定等佢行埋黎
所有曹操都係開盾 & 冰 (which is stupid, 冰得人仲開盾)
趁個下轉劉備 佢會有少少硬直 & 我隻劉備落地就開4技 打到埋去個陣佢個盾岩岩好完

萬試萬靈
不過我係藍雀 D人可能渣過金龍好多

繼續谷公廁

曹操打曹操係一定要開盾
如果唔係會攬炒
金龍d人 技隊打技隊都係睇邊個轉人出技快

d人通常擺曹操做隊長
我用張遼等曹一郁就2技車埋去就秒左
因為d人用曹會行到埋黎先開盾, 未行到埋黎就比我秒左了

巴你係咪有FD想入,申左講聲 有位

兩年巴 麻煩晒
叫仁妻 我叫佢即申

申左?唔見WO

剛申, 請再睇, 不過都要等一日先入到

收到

我而家谷死一至兩隻
之前一直平均分比幾隻
變咗pvp 成績又麻麻
150又拎唔到
而家谷死隻夏候惇，pvp 11有時都秒到木屬

唉屌 今日由7點開波打打到依家
令次去到3殺就輸
好灰

頭先打隻馬超
比我隻夏侯一刀斬死左
比佢打左一下靜係扣到一半

今日PVP 44 暫時好順

好過前幾日，不過都係LAGLAG地

終於抽到隻銅祝
未試過非洲十抽都咁滿意

打多場1千分收工.

我LAG到仆街

頭兩場未LAG屠左700分

話口未完都開始lag lag 地
拿拿聲1000分完收工

Lag先最正
可以九衝入去出徐晃四技一野一齊死

LAG撚到崩潰

想問下敏隊練黃忠（可突一）孫策定夏大水？

夏候淵

以為夏大水係花名

我都以為係

3隻有無專?

夏大水啦

但黃忠唔係名將比較勁咩？

非洲咗咁耐, 終於維護之後最好嘅一次十抽, 好滾動

你夏大水有破甲

好靚

正撚到 又有關羽又多肥
贏撚哂

唔該，另外想搭單問吓孫權勁唔勁？因為可以突2

個人意見：

孫策無暈專=廢
黃忠專武好似無個技勁，不過可以突一，打PVE應該還好，PVP就唔推薦
夏大水有破甲專，打PVP幾好，不過幾難控，要練下出技方向

仲有香香

唔勁，不過有仙體專PVP都可以衝入人群度搏下大霧既

唔該晒你呀巴打

lag到傻
徐庶開完無雙照比人擊飛
隱形到完場

其實玩到有啲迷惘，唔知繼續玩力隊好定開敏隊好

全場冇人殺數超過10
一半時間lag
廢game

睇你想點

最好笑真係全場人係到LAG,個個痴埋一舊鳩放技

全場淨係放技轉人放技轉人loop到完場
中唔中人根本唔知
lag下lag下殺到一千分算

我玩開力隊準備開敏隊
齊腳
抽到水曹先再開技隊了

屌掛住睇YOUTUBE,死撚左

順便用隻銅甘寧清下D 木6星肥.

打pvp好簡單
下下新風敢死隊衝入去人堆度出四技或三技
中就有分唔中就比人斬死算

刷唔到修羅7-8，香香突2唔穩

司馬一定係

呢個係唔係過左十一點無

我都岩岩買左，擺下先

佢寫住到22:59

過左仲有

拎個5星專算 btw幾時有3經

你肯定拎到？

唔係60lv咋咩

可能誤會左儲油果個

油個個就打黎都晒我包
叫隻game個老母打埋我個份啦

儲金條易好多

到宜家都係得550杯酒已經日掛夜掛

我啱啱去到6字頭

我隻火黃元可以3突

點解要掛佢酒

呢幾日做緊廢青, 日掛夜掛都係得300多D

又唔係突登掛嘅,要升甘寧攞嘢,順便啫

係，只係順便

二萬元寶仲買到

癡線

但6星有咩用 如果廢技

慢慢洗

仲要冰技

洗得黎都可能中左3星勁技

抽埋將實中司馬

人地冰呀

又贏
頭先抽左一野裝得2把專武都係廢技

一陣免費抽唔中3星當贏

金光

1把6星, 2把5星
公平咩

我乜都睇唔到

係2把6星

琴日都3星夏候 .我免費抽係三星皇者

又想引人伏
btw六星王異專點洗都係垃圾

已經引左我 又抽中垃圾關銀屏既錘+呂蒙碌野 both 4星

屌曬樓上個d

in 六突王異 we trust

今日升完72 10抽

一心只係諗住中 5星肥 得一千0一隻 其實又垃圾
(又中多左金邊陸遜)

每日一抽中流血香香專 已經多到食左把

手痕10抽，兩隻6星祝肥

屌 慳水慳力
我係一隻銅6星一隻銀6星都唔知做乜柒

屌我一把都未中過

練少唔知幾多萬經

正, 5星肥都慳返

可憐我地喱d
條經驗bar 好似唔識郁咁

仲有up咩

可能仲未re-set 元寶個banner都仲係咁彈出黎

屌你老母 原5卷又呂布

呂布世界第一

其實我無理佢仲有無UP，夠3000元寶就手痕抽

中過3次 當5星肥

6突無敵戰神

咁又大哂左D

好嬲

找尋密碼果個活動
要留言先有獎勵定係其實已經達左標 全世界等拎獎？
眼見好多人留言

你覺得呢?

串王

我問佢覺得點only

自從開始練某啲武將
我就冇再見過佢地同屬了
利申: 我都想要陸遜

咁好 有陸遜

但本身冇練 食又唔捨得擺住先算

得一張金底😂

同我琴晚個10+1相差無幾

3張5星 1張六星
不錯啦

比個曹操up我抽肥

我好多肥
無金

我都想要肥呀

我都等緊

咁多單眼真好
有得突破之後我剩係抽過一隻用嚟突

分身中呀！ 正身一隻都未撚抽中過 屌你老母

呀！ 點解呀！

6突完 第4隻

一隻都唔比我

分身中有咩用

用另一部機開住佢
睇佢搖下搖下都唔錯

無肥突活動

唔知應唔應該開心好
平時唔留綠孔 要突登洗黎用

點解你地咁好運成日中高星
我呢啲從來都係MIN PAY開

dklm

次次開袋都係抗暴放題

三星抗暴
四星抗暴

想要粒暴擊都咁難

暴擊3星玉石一打打出黎
係無攻石姐

一彈出黎見到咁多金，以為有幾把專
屌
抽乜都伏

50抽中金c馬可以3突香香 收手了

2星玉石袋仲見到下紅石既
3星袋就真係好少好少好少好少

你句野係味即係解中司馬同香香

這十抽好嗎 我想要5星將升星咋

係呀，而家得番３０００元寶，最後抽果下係幾咁絕望，對住Ｄ元寶好眼ＹＵＥＮ

屌你咩2隻602+2隻銅甘寧做任仲要問

菊花痕欠屌

想問好耐
an機聽歌入game,點先唔會變細聲

似死症黎 IOS聽歌入APPS直程STOP左
要再禁play制先會再播

可以3突了

不過升唔切咁多野

我有時直頭要restart部機

弱智game

restart先work又未試過
似你部機有啲問題

Ios 你試下聽住歌 彈出彈入 彈多幾次
佢個play apps一定會hand 佢d歌會係咁跳 無聲
之後要你restart部機 我試過幾次係咁
隻games根本有bug
我都驚部機遲早死 所以唔敢彈咁多次

每日放工都係咁
我冇事喎 保養未過既話就拎去搞搞佢啦巴打

甘寧同黑肉up係咪實測完左了？
完左就係時候30抽

你抽一次11抽咪知

an機喺in game細聲咗果陣，拉上面個bar落嚟再pause再play就ok

教學卡左無得玩
教學抽三星個下彈app
依家一入去就要我升隻三星但我未有個隻三星
應該點做

每日免費一抽

有無得再抽

無 佢逼我跟佢教學要升將

真係好白痴
又未link, 可能得重裝

一時時係咁,
可能關ios version事,
又可能係舊mini唔夠ram,
不過唔理啦

等換機

重裝都未必得 隻game記性好好

唔係撚呀

你地免費抽就中金祝融
我就抽中關平

挑~ 我日抽無中過原5
今日中魯叔叔, 一出黎賊眉賊眼望住

真勞力士斬團友們
我見差少少就拎到15個牌
我會用元寶入場打埋佢
你地見字一陣記得入去拎

條友上親水就曬命
冇L理佢啦 由佢自HIGH咪算

入line gp啦pk

有line gp咩

原來喺軍團公告

軍團公告有link，但要手打，一係我俾link你啦

真勞力士斬8級公會收人，日日四箱 宜家入仲有15牌添，有意lm

我都係第一次中姐 之前淨係中過一次6星銅張飛 跟住都未試過中5星 玩左2個月先中一次唔太過份姐

講起阿主席去左邊

對唔住

派返隻金祝融俾我地就原諒你

樓豬我唔介意你玩三國無雙，但係你可唔可以寫撚埋個故唔好爛尾?

個個搵密碼活動其實係點
我以為佢夠人留言就全體有獎品
佢d公告我隻隻字都識但係加埋就唔知佢up咩

其實你都知

個名做乜9

覺得佢會出啲當當肥董比我

之前實在太忙，近排會開始寫番

得左
我要出主畫面先得

垃圾 完全唔吸引

唔課就唔係男子漢

哦多哥

伏到喊既感覺

唔係今日12點派？

鬼會有關羽張飛 董卓韓當就有你份
更何況力將係原罪

請問係咪應該用帳1？
帳1

帳2

對曹操有愛，求屌醒

笑撚咗，成個月唔見咗人原來係打機

搵人搵到入黎
終於比佢搵到

Btw 好耐無玩，是咪正常，好似多左咁多

打關次數除3，獎品*3

用綠色周dodo 打

日日番工早出晚歸，咁我認淨番時間係用黎打三國

兩邊都差唔多無升過
靜睇英就2啦
曹係勁嘅

點解唔返工果陣打

都係用肥董，之後轉dodo掃車仔

係囉 我都唔係好明個活動做乜鳩
姐係佢隱藏左既字加埋係活動code黎？
定還是會全禮派獎品

但係帳2一隻似樣既英都無，好想玩技隊 好想要諸

冇寫我當全體，不過冇都冇所謂

帳2 啦, 曹操唔好彩隨時玩幾個月都抽唔中

7月7日開始一連三日

留言爆數
應該連續幾日都會有5星招募令同5星專武派

其實你帳1都係得隻夏候同兩隻原5似樣
從來唔覺602實用
602對我黎講只係用黎打每日經驗

602我已經卸哂裝，專武都食埋

咁好死？
睇埋100日有咩派先

想玩技隊，係咪即係用曹好？
想課金攞隻金dodo

多謝巴打點醒
Btw有冇團可收留我？

走左好多人 宣傳下wtaps gp

原來有group 幾時既事

終於夠5隻

係咪團員先入得

我啲曹肥多到可以食, 就係無金
其他人就有金唔夠肥
哩隻讀心game 真係

唔捨得粒五星紅玉

90攻換幾百攻, 抵啦

我之前升左銀 唔係都夠肥

我諗好多人都係宜家先知

去左fb討論區晒
見過佢幾次

連登谷黎 唔係團谷

真係辛苦晒

咁我申請先

掛到飢荒
已經用盡軍團功勛, 開始要食自己
演武同令牌包幫補下

已經掛到得返80個高包
抽又抽唔到岩用既 合又合垃圾

令牌我唔捨得換包, 我儲嚟換玉石袋

80個咁多
利申長期0包
依家剛過900酒

巴打刷邊關?
依家倉有750枝酒左右

80咁多+1

令牌可任換個陣我打左好多換左好多
仲有20幾個高包
依家仲有好多牌

岩岩先合到隻張角

我反而係唔捨得換玉石袋

刷6-9
刷唔起7-8

大家好似痴灑線日掛夜掛
同佢無分別

我係office hour長期擺部機係度插住電掛3-10/6-9
返到屋企就純打PVP 臨訓前清體+一兩枝酒就訓

咁會唔會訓到3-4點起身?
我以架會12點度訓
然後3-4點自動醒SET打返場4-10同插旗同搜索
然後再7點起身又掛過

我平時已經1-2點先訓 7點幾起身
試過好幾次臨訓前禁掛機 未掛完就訓著左
第二朝電話完全冇電

碎片中左香香流血專(雖然係3星)
準備1突(過埋個活動先)

試過無限次
利申77lv 想棄了

我之前都係咁﹐所以買左條3M既線由差電直接放落去我隔離﹐咁我就一起手就可以拿到個電話同成部機成晚差住

酒好似去到7/23？

傻鳩活動 洗乜理

淨係記住換專武就得

佢有五倍up活動出左
唔知刷唔刷到

去到13

去到13號刷酒呀 23係最遲換

嘩我DLLM
真係當玩家狗咁撚
之前爆包刷既係傻鳩

我係傻鳩

講左啦 佢點搞都係撚狗

掛通頂, 好驚電話壞, 同埋一醒部野好熱, 所以第2日唔洗番工我先會咁掛

11點先開始
好心個幾個鐘就比埋人啦, 乞衣咩

佢只係掉落率5倍up
出黎都係想人易啲拎到啫 好心就up埋個數量啦

今晚刷完個D武鬥箱記得遲D開

之前刷完即刻開咪蝕哂

咁呢樣冇計, 你冇得話2個月前10抽個D蝕哂, 因為冇800%UP

又比營運撚了

我計過 除返開我每日刷100枝酒左右
佢依家5倍up 即係每日500枝
但up得4日 加埋先得2000枝左右
其實都係掛唔到4000枝 除非真係狂爆包
但咁爆法應該唔夠包用要用元寶買

壞左﹐就係買新機既時侯啦

佢肯定計過數想逼人買包架 冇計

換到個5星專打下丁都好

5星專正常掛應該都換到有突
除非佢個所謂5倍係厄鳩人

都估到間濕尻公司會咁玩，睇下up係咩環境先，10場有10枝又可能夠4000喎

放過我啦許豬

你可以突
不過綠色真係好似傻仔

其實間野好識得做生意
先係整D好高門檻等D傻仔去課金
然後就抽黎抽去都抽唔到
之後就放寛門檻等你地易抽D
吸引到易抽就會開始等好多人去課金
最後就係又減少返個機會等你地去話又咁難抽然後又走去課金了

又唔係開善堂，係屈你錢架啦

綠色有隻流血2哥啦 仲要呢隻豬西咩

如果你有拔山專就好惡

突5許褚比人話傻仔

傻仔朴撚死你呀

其實都幾型
傻仔都朴得死你啦

打左2000場700枝酒，即係再打多兩千場就有原五

勁

出呂布

3,4點自動起身
真係好病態呀

同上面巴打一樣office偷掛
返去係過關,pvp,任務,
12點訓然後我通常一覺訓天光

世界第一呀!

識玩既話 呂布其實打1V1幾惡

其實我覺得係因為綠色,
所以搞到成個人更加戇鳩鳩咁姐
銀司都係綠色, 都係好柒

痴線你地掛通頂真係好癲

我覺得銀司綠色冇乜野
但肥褚綠色真係似智障

我老人家唔知點解一覺訓唔到天光
我都唔想無啦啦3,4點醒黎掛機

其實所謂掛通頂都只係掛多一條體
用其他程式另計

都市病既一種 返工精神壓力太大

因為佢原配色都智智地障

施主, 你心入面太多牽掛

唔知有冇old news
auto+成日CD未完(即係仲有一兩秒先完)
但已經可以出到技

應該有

仲有d ai一秒用哂四招技都有添，特別係皇叔

過關斬將出完技轉人好似見過佢即刻再出同一招技

冇三星有冇酒？

0技甘寧做主刷4-5打成分幾鐘一場

呢招我成日40前成日用
你主力快快趣出完最痛個2招跟手轉人
電腦可以出得返啲技

有呀
個陣雙經刷3-5都有跌

我隻周dodo成日唔出技 打好友同過關都係咁
曹操出完4招技 轉dodo可以4招技都未用

只課月包
所以預計黎緊都唔會再抽到金曹黎突
想問下大家咁既情況會升金定銀？
因為銀可以突既機會似大d先咁問下
Btw，無冰專

原5= 1802攻
原4= 1386攻
原3= 1179攻

1lv=50攻, 3lv=1突
0突原5= 3突原4= 4突原3

睇完答唔答到你

金，銀你遲早後悔

妖 重裝都係卡左教學

我部陳年M8都未卡
巴打你用咩機?

係咪較返d SD HD個D就順返呀

#422

0技都做到主黎升?
我都想用隻祝做主黎帶升肥
陣間試下先

送果3抽中曬原4金底

除撚哂夏候d裝俾佢帶嚟升,d技同普攻差唔多

用最top既裝

5星紅石我嚟啦

所以先話唔捨得
中攻石既機率可能同5星卷出原5有得揮

我隻1突銅甘都勉強刷到3-10

周dodo是咪廢?
有11隻係倉 有2隻係金

總之真係好低
我都係買包算，刷關有二星袋架

我都想問
一係突陳宮 一係突周DODO
邊個實用D? PVP/過關

掛都冇力掛了
瞓著

點會廢
PVP成日撞樣

利申火屬用緊賤人陳宮

我諗要有萬零個兩星袋先合到一粒六星攻石。。

dodo勁係邊?

談笑間 檣櫓灰飛煙滅

你未見佢走過黎 已經死左

我本來諗住唔中紅石都比粒橙石我掛

咁你都好大想頭下

想太多了

睇完都唔係好明，不過應該都係升返金底好d?

咁 你個名
升金底啦

即係點

自己試玩下啦
最緊要自己用得順手

個三張卷

仲有四星關二

做乜撚

屌.........

dodo二技點會做到咁，陳宮二三技就真係得啦，我多開三加二，見唔到人見到icon車埋去

好on9 俾個lag機撚斷左5連

好 唔該晒

屌

有無巴打有辦法?
係咪要搵客服幫手先得?

反而禮拜六日無三倍咁有趣

有冇清咗記憶體先del

你用iOS 定an機

佢個儲值包送周瑜係15號先送?
咁我聽日月費到期存左15號有冇得拎?

an

梗係冇

成日有細既更新.係咪改機率

8點專武箱

穩定性更新姐唔好諗咁多
雖然更完都係lag

3星專武都冇

好想玩一陣啊

終於係到見到你

金磚換的

我中左BUG無得玩

清左先刪都唔得？

唔得 佢有記憶會番去同一個位

咁惡搞？

1p1有bug?

打一場無晒成行體

Re game ok

唉

裝模擬器玩 嘗試過左開頭佢

百幾大細包
原五卷係你既啦

3星卷全部3星銀

邊度有得買雙倍完寶

要等佢彈個banner 出來
不過應該完左

3星卷我成日都開到金底 屌佢老味

開到金咪好

好想要陳宮啊

都未連account
仲係tutorial 強制要禁升級武將

已經有5隻，之前仲要食左一兩隻
除左3星卷之前其他抽都冇乜中過好野

佢意思係用模擬器玩完連左帳,
然後重裝隻game 用返google 登入

我記得個陣入錯acct要玩多次新手任先可以logout,
我直接刪左隻game重裝就可以去返揀用咩登入個版

今日先齊３隻銅甘０，唔知升唔升拎原５好

個表格都唔知搵咩人整
難睇到仆街, 用返上次個template改咪算

不過星期六日得2倍經, on99
時間又西
夜晚真係好多野做

好期待無雙8出啊

呢排成日合到攻書，但係5星
都唔知上唔上好

我睇左啲乜

隻Ｃ馬我５０抽先有。。

50抽就有仲想點

有幅新圖

又係得兩粒鐘3倍

50抽
救命呀我睇左啲咩呀又

但日日都有兩倍 算係咁

得五六日二渣

仲要星期二呀

SOR冇野了睇錯

差5萬經左右銅甘63LV.

我司馬可以三突
不過有水曹

曬命比賽開始

屌 聽日6-8 岩岩先放工

重開就無問題

之前洗左成5-6粒先洗到曹冰
岩岩又開4-6星專箱又比把5星曹冰我.

讀心神探

無得選擇
一開隻GAME已經係升級武將教學
要強制跟佢

台灣課金好似2999
好似平過香港少少

你跟完個新手教學可以去設定個到登出換個登入方法，如果入錯左又係新ac個話又要打多次新手教學

台狗窮無計

曬，繼續曬

我估計由昨天開始
應該下星期可以拿到原始五星

新果兩隻up到幾時

我都想窮課

琴日完左啦

大家等11點先好開九洲之金箱

麻煩兩年巴批我個fd入小隊

Yes
會有金條up

屌11點先岷咩？

無雙打左3分2然後比呂布暈左

出左去放狗，返去加

Miss 咗公告, 1v1 嗰啲已經開哂

今日pvp好似改善左少少

1V1咁少 開曬都冇所謂啦

睇住條友比我打兩招技仲滿血

同埋想問呂布係咪可以無視盾/無雙都暈到/打到人?

係咪11點後先開箱

變左演武場
大家SHOW晒D機隨機睇下邊個死.

咁仲係lag既 但比較早幾日冇咁嚴重咁解

無一個位可以揀登入
試左好多好多次了

排第二條友唔知係咪埃塞俄比亞駁過黎
無敵左成場 但中途又會突然死亡

真係LAG到痴膠線
拿拿淋打夠1000分

登入係冇得主動揀的,
只有你重裝新開,
入GAME個刻佢先彈3種選項比你揀黎登入...
GOOGLE / FACEBOOK / GUEST

終於捱到夠1000分
黐撚線lag 到

重裝都無
清左記憶都唔work
一入game就dl 800mb 接住劉備個教學跟住直接就叫我升級武將 中途無一個位係可以揀

幾日唔記得開,錯有錯著

加左

連揀角色都冇?
即係冇隻武將揀黎升級所以企左係度
咁你都係搵客服啦

thx

做乜咁多法寶箱唔開

你地唔好做爛市啦 個個係咁課金.
隻game就繼續變本加厲

大家係咪玩赤壁服

岩岩我用桃園服黎解左個困局

add左ching

大部份癲佬都係赤壁

又係銀河

屌果陣刷首抽刷到乜柒名都改哂啦

auto+4-5轉會7-8

7-8真係滿足你所有需求

修羅? 大約要幾攻先穩過?

修羅，滿足，但門檻好似有d高，
巴打如果唔穩就刷4-5會好d。

香香7千幾攻

儲埋差唔多合到六星先開

我5突76lv香香8500攻有時都會比箭兵打死

佢d 100日活動點解可以咁on9

頭先試咗8千攻單眼同7千幾攻二哥都唔可以auto, 要手動先過到, 可能用返火屬會好啲
我另外有隻二突香香, 不過未升滿同未上裝, 升滿再試下先

AI太蠢, 唔識引幾隻兵埋一齊先放技

我有時都紅血，但效率高一半

你香香唔係流血專 ?

洗撚左500金先得雙紅一黃孔

應該係屬性關係，同埋cd太長，中一箭就變人肉靶，巴打刷住4-5先囉。

主公71升72要44萬經

係流血呀，唔同技生存率有唔同？

你話紅血效率高我以為你專武技係小血減cd個招

乜撚野係寫作大賽

終於將原五拎出來賣？

英文仲on9
Proof 乜撚charming essay skills

仲有特別武將呀

見到

Fatfat啦

買啲要抽嘅神將禮包都要幾舊水
如果仲可以買指定人, 肯定好很貴

倉乜野庫，我得個背包咋喎

係咪而家開金箱有up

作文大賽都諗得出

係，打酒都有UP

好撚ON9

哇屌洗到三紅窿窿

冇石放

屌，fb gp有人po100天個箱，一千金一個

洗左幾多元寶

垃圾四星武器箱到幾萬金都有，有冇賭撚等睇gm farm幾十萬金出嚟

少於十次，我覺得係用盡咗呢隻驚嘅運

考慮棄驚中

min pay嘅世界係任佢吹的

賭博成份超高

元寶回收計劃

初級果個2萬銀好似抵玩D
打一日日常都差唔多回哂本

同埋想快D知佢賣特別武將究竟係賣邊個

加倍之後。11:00後，刷左一條34體
跌左30支同心酒

之前果幾日真係on99

然後發覺冇曬高級包包。。

隻驚不嬲係咁玩銷售策略
所以立即快做實中伏

而家已經帶百人箱拎咩，

刷左10鋪6-9
掉落率50%

都唔係場場有

7-8應該多啲
試緊

修羅？

係 手動刷緊
目前3鋪100%出

我都係咁出
不過我玩4-10

4-10太慢 auto要成2mins多有連動畫
不過返工刷真係最啱

比較想知邊到有得睇咩1000金買野

可慳包
同埋刷咁快無意思
始終原五要咁多有保留
我指係咪最終要咁多或往後點出係懷疑

你地呢段對話好似上個post出現過........

FB GROUP有人POST左

差3000酒就有呂布
應該係up期間刷多~1500場就有

幾時midterm

屌
好似係Up完前一日

fall sem retake咪得囉
刷活動重要啊

唔係唔刷啊? 原5喎, 想抽都未必有

輕鬆啦 掛下姐
係打武鬥場煩D 不過決定聽日開始派我隻狗出戰算了
反正都係鳩打

all in final最實際

好似真係可以 本身好似30%定35% midterm
唔去就100% final

買左十個

每個二萬

唔想爬文
剩係立眼望到有人咁都睇唔明我個
原5 VS 原4 VS 原3 突嘅分別

今日有乜笑料分享?

有無死士試買高級果個

1000寶邊個買左?

每日一抽

同問 抵唔抵練 太耐無玩

2萬箱開到魏, 吳5星, 金5星, 木4星 金銀3-5星

請叫我地獄黑仔王

試左一個

唔抵，技一般，專武廢

2萬抵屌呀

喊出黎，好慘

呆左2秒

一千元寶

20000蚊10個箱有兩張5星保分

豬M其實我做錯啲咩？

2萬箱內抽到好銀多銀幣 屌

1000元寶出更多

抽左10個 2把4星專 3粒 洗專石 一個4星將卷 同有d金 錢咁

嘩

老老實實好唔好用？

睇過1000元寶箱既物品
最min pay既 一定係300000

廿萬抽到六粒石
洗完都係得個吉

係咪可以每日十次買

2萬箱5個，有d運仔

10個2萬箱
5*魏, 2把4*專武, 100金元寶, 4*木武將
3張3-6*, 唔記得了

5星蜀卷中關平
5星法寶箱全銅
4星專武箱中大喬廢技而去冇大喬

姐係全部都係肥

運就真係從來都無

洗完3粒天界得個吉

個個都抽到洗石咁好

何來個個

成廿幾樣野，真係好撚雜

買咗十個, 抽唔中5星卷同仙石
不過都中到幾百元寶, 幾萬銀幣同啲4星肥料卷
都叫做回本有突

三十先岩

水關頂住檔先

裡面有十幾樣係啲4-6星, 5星招募令,
5/6星裝備箱, 同銀幣, 全部都伏
原5卷, 突破箱, 同元寶, 肯定機率勁低

殘片巴你呢2日好運到呢

呢啲要抽獎既真係算吧
冇咩事我返去刷關算 上黎都係盲
btw 目前掉落率
6-9 50%
7-8 80%

即刻想課成長2黎抽野

課

比我唔忍, 真心

初級個個幾抵玩喎
高級個個就不了

我係唔會話你知我把呂布4星暈專係今日開100金條箱出

開到5粒天石 allin哂曹專都洗唔到 夾夾埋埋4x粒了

之前好似有人成日呻黑仔, 唔記得邊個
呢位巴打你記唔記得?

都唔知自己抽左d咩

分身開吳國卷中

其實我都係中吳國 5星卷
點解我出陸信你出甘寧

不了 呢幾日都玩到悶 想棄GAME

分身中 中咩都冇用
我想要周瑜呀

依兩日失左蹤 遲下叫返佢出黎

忍手睇下佢9號個特別武將點特別法

我衣家好唔開心
見到佢UP賜酒
我之前爆左100個包

時裝...

大喬好冇用老老實實

你望下抽武將個到右邊個條友乜水未知係乜武將囉

仲有28日禮包條女

拎到啦，想中水曹呀

呂布呂布呂布
呂布世界第一

等睇

吊你老味你地有冇咁撚準呀

笑了

其實原3,4升技又有錢嘅話, 升5星之前食4隻自己, 跟住再升爆技, 升6星就搵其他, 然後再升技, 咁樣會唔會好D?
因為會用少好多資源(4星料)
當然要好多經驗值, 但係刷1日都刷到1隻5星番黎

大笑左

都話係呂布卷黎

笑到我PK

有得凸都唔想凸呀仆街

樓上個巴打，u are not alone

同是天涯淪落人
我發誓唔會再抽呢個濕鳩箱
再抽就祝我中30萬

唔敢笑

巴打下次唔好上來集氣了

傻嘅先會上黎集氣
通常啲人係抽完正野先上黎曬命PO圖

已經抽左先會上嚟集氣

正解

hi my friend
其實我地都唔係咁等錢洗啫

中呂好過我以隻

30萬真係當人乞衣
300萬都冇用啦

人地原5卷喎

估唔到夜媽媽
笑料一浪接一浪

咪就係囉
都好過我關平

愈黎愈想棄驚

其實你知唔知乜叫原5

棄囉

原5卷只會出5星許諸/呂布/關羽/張飛/王元姬/警察王異/孫策/黃忠/曹操/司馬懿/諸葛亮
點同

當中以呂布最多人唔想要
(假設唔會中警察王異 )

中左一隻4星豬腳，一把5星專，幾滿意

算唔算係1000元寶箱中30萬嘅少少補償？

恭喜巴打

孫堅 原三 就算流血都不了

200碎箱開關刀
見到關刀個下已經唔撚係掛
一睇技能 唔撚係掛

咩機率先會連續中兩把流血關刀

攞黎用住先都好
始終勁過5星專好多（冇勁專 ）

我都開過好多關刀，但係有金底應該棄game都未中到

流血技我指

fatfat la

點解我中暈專冰專都係得啲張角李典關平徐晃

same

原三勁專一籮籮

10個初級箱2神石

洗完再開心都唔遲

兩個1000,10個兩萬，全部錢，元寶，一張五星魏卷

用兩萬抽 比番兩萬三千幾我

上面成班中專武，肥都唔滿意先搞鬼

我抽左一次1000元寶比個六星防具(銀)唔抽了

30萬銀幣
果然係元寶回收活動黎

對我黎講比30萬我突隻野仲有用

想知大喬好無用 升唔升
同埋係咪每日可以買10次？

應該得一次?

收到777元寶走去抽1000箱，今朝到我中伏

岩岩先７００支酒。。

好難打自動4-10

賭仔性格

我抽到

得初級箱抵玩
中兩粒天石,五星專
就算乜都唔中,都唔肉痛

1000元寶中左張4星卷
我屌

900枝

300000抵玩啲?
好似係一啖屎同兩啖屎既分別

用左以前開落啲ac抽 真係幾伏

點解要引我

仲要min pay2張垃圾3星原4銀

買左銀幣個個
抽晒有2個5*, 1個4*, 1個4*專武箱, 1個防具箱, 一堆錢同金

好似都唔錯, 1000金太貴玩唔起

俾你地引埋一份

你多我$200000

好多銀幣

第1粒6暴石 幾時先夠紅

我真係唔想開寶石箱

我好似第一粒6星都未有
99%MIN PAY

屌又中伏，1000元寶買個五星甲 仲要知樣係同專武箱一鳩樣陰我，仲等我開心左一陣

睇黎1000金箱中伏既機率極高
好似中好野既一個都冇

反而2皮一個真係唔錯
有專武有元寶有5星將

用銀幣買仲正過1000金

1000金咁多人中伏都仲抽

五星甲

之後到五星武 mola mola

咪鬼抽1000金啦
點睇都係unfair gamble

用晒啲ac抽 起碼30個 一個見得人都無

1000金個個?
巴打你既資訊好有用
不過呢度似乎好多賭徒

錢多就身痕

初級100天箱中天界仙石是否已中大獎？

尋日十抽中4粒，1專武

初級箱抽中4粒先石 洗哂 最後一粒先中香香流血技
應該可以單刷150

十抽銀箱中兩粒石，一把5*專

五星專已經回本啦

單刷150其實除左可以show off之外仲有咩好處?
入曬3隻快啲打完唔會實際啲咩

銀箱根本除左出返錢之外其他都一定賺

D人講到好穩好快嘛,
單隻對面會追住你一個打, 唔洗咁亂咁多變數, 連RE都唔洗RE
我本身都勉強可以150星, 但要RE好多次好撚煩
有時都唔係太想為個1粒先石特登磨個幾兩個鐘

係
4個ac 每個抽到8-9個
全 部 垃 圾

AI送死仲煩

屌!!!俾老闆嚇一嚇食撚哂啲包,之後仲要跟佢出去開會冇得清體

冇人信自己黑仔, 但係其實真係自己黑
何生實好歡迎呢D人
之前係英國住過排, 成間賭場都係華人咁濟, 就知佢地係呢種格, 就係唔信自己黑

中咗天界腎石要洗得到靚技先叫中獎。。

我...琴晚都忍唔住抽左1下1000金
4*專武....
都好過30萬銀幣嘅

係
多隻ai反而唔識點打
單拖入去感覺上易d 多d野係自己控制到

其實有時單1隻中紅光技被秒
走都走唔切
冇仇報
利申: 未試過 (斷估冇痛苦)

哩個資訊好有用

我用力隊銀屏帶二哥同單眼打
打到41開始, 間唔時都要特登轉返控隻銀屏
因為無血係咁比人追住打

十抽初級中4百幾元寶一個五星法寶2張卷

銀幣箱堅係抵
暫時哩度個個都中得唔錯

中級果個抵唔抵抽？想訓落去

1000金個箱傻仔先會抽
利申: 做左1下傻仔

傻仔+2

傻仔+4 抽左2次
一次比一次伏

石日日都有 係我角度冇咩用

琴晚拎左夏侯流血專, 孫策暈專, 香香流血專去做肥升呂布專上6*

好串

分啲俾我地

利申:中左二哥專廢技

咁睇唔開

錢up應該刷邊關？ 4-10？
做左傻仔買左兩個高級箱 中4星卷同50萬錢
呢個game玩防禦有無用？有隻袁紹同5星加防專...練唔練好

咁過到就真係keep 住日日有
不過日日同佢磨成粒幾鐘真係好頹
過關其實好快, 啲loading time 同過場動畫嘥哂啲時間

呢到好多巴打日日150啦

唉屌
中左張5星吳國卷
應該會出呂蒙,小喬,太史慈之類
1000金買張肥料卷

要幾粒鐘??

5星卷好過3-5星卷X2或者出錢好多
抽埋張5星卷先講啦

1000金 100天箱 * 1
結果
1張5星吳國卷
銀幣100天箱 * 10
結果
300元寶 廿萬銀幣 1張5星蜀卷 1張5星金底卷(not原5)

點睇

你唔開埋啲卷點俾評價?

咁想睇我仆街

3張5星卷衰得去邊呀

5倍up 刷7-8差唔多埸埸出酒,爆佢4日應該有名將卷

尋日刷50場 機率7成左右

不出所料
吳:5星銀陸遜
蜀:5星銅關平
金卷:5星金郭嘉
點解我可以玩呢隻GAME咁耐都仲未棄

開左喇 3張肥料

用緊隻63銅黑肉刷4-5 分半鐘一場

2哥把流血專我出過3次啦
留起左1把自用only

其他乜冰乜暈都有過哂咁制
利申: 老玩家

派左5星專同卷

咁中到原五既一定係少數黎既
我總覺得少玩既人係易中原五啲

又中肥料好野

DLLM上親黎都曬命

佢送果張5星卷 中左呂布

開到佢真係唔知咩反應好
上星期清倉清左幾隻呂布肥

5星券開銀平 我屌
已經有3隻
知我無升力隊 就係咁出

屌 我真係痴撚線
手痕買多兩次 1000金箱
中左張4星水卷同5星吳國卷
兩隻都係水孫權

食下屎你就會知錯
回頭是岸呀

求安慰

一粒幾鐘啫

我中董卓

想知突竟大喬用唔用得過

其實加粒自動進行有幾難
頭30關可以唔洗理

一千元寶
開咗十五格背包

好開心

頂, 中垃圾
利申: 分身, 可以1突

我中李典

又中單眼
準備3突
但搞店而家果2個活動先

另外想問下除左日常同主線點先最快刷錢

之前太懶好耐冇打木牛
而家得返2球野
買10個箱都冇晒錢

正呀
我二突咗, 都唔知幾時會再抽中

征戰天下

分身谷盡左佢
雖然垃圾, 不過技角天生優勢
唯有用住先

無人理我 刷緊4-10成兩分鐘先完

技角天生優勢
有曹做隊長未用囉

而家3倍錢,去刷

梳 睇殘
不過其實打熟左半個鐘左右就可以打完

好多謝您回答我

但酒up緊
唔想晒時間打

我中小喬

孔明我一突 準備升六星專
打pvp都幾好用

技角嚟講佢真係唔太好用
原4 孝子同dodo 都就手過佢
不過有愛, 同埋多指向技, 1v1 幾好玩
最重要係, 我兩次活動原5卷都係抽中佢, 合成又中過一次
唔用唔得

周瑜專武

原本隻水曹操都未滿技 7 4 11 6 9
宜家又得一隻三星肥
突唔突好?

Ps 抽到五星水曹

中銀幣30萬幾好呀
只少可以一突

可能用力隊慢少少
而家衝緊二突香香同三突有冰專陸遜, 到時有機會打快啲

攞景定贈慶?

大家可唔可比啲意見應該升邊把專好

單眼佬滿lv滿技
本身有把6星專廢技
岩岩中左把流血技既5星專

關羽滿lv未滿技（冇肥）
有5星流血專

應該升邊把上6星先好

利申 隊野打唔贏過關斬將 所以冇石洗技

力隊慢

中布仔 同佢專武

中完3-5星卷兩張 然後中MIN PAY既我
都覺得好似30萬實用啲

玩個個活動要4突即係80萬
就算拿LV70都要40萬
實際上係要唔少錢的

屌5星金卷中韓當

好少有POST尾都咁多人秒回

未夠攻, 去到41開始一set 技打唔死佢地
有時要走住等回技先過關

分身用緊佢
岩岩抽完可以1突
把專武用緊50%血以上 15%攻
8千幾攻配曹操做隊長
再加佢把專武技
用黎做輸出都還可以嘅